估唔到自己都會上感情台

是咁的.本身有個拍拖3年幾的女友.一直覺佢好乖.好有安全感.
佢對我好好.但自己本來唔係話超鍾意佢.所以對佢都算差.但又唔會唔要佢..

一直到近排.係完全無先兆情況下.佢話佢鐘意左第個想分手..原因就係我對佢冷淡.我一時接受唔到.盡力改變自己.極力挽回.

但發現佢已經同個男仔拖個錫過攬過.(C兄們實說D好難聽嘅說話)..不過佢聲稱無搞過(佢處比我.我都信佢.因為已經傷心到乜都講)

佢仲鐘意個男仔.但我又唔捨得.佢又話可以返來我身體(不捨多過愛)..

我可以點做(我知實有D好難聽說話)..但因為唔開心.真係想睇有D有心嘅意見(一仄兩個都好)..Sorry for 1999

女人可以氹得返既
男人就難啲
不過自問真係鐘意佢既點會冷淡呀
試下氹返佢囉 唔得就真係睇開啲下次咪咁撚衰囉

多謝你真心回覆..其實本身已經氹返..一齊返..後來我CHECK佢電話.發現原來佢地之前拖攬錫過.所以成日問佢質疑佢.又冷淡返..跟住依星期我其實已經盡量對佢好.佢都知.但頭先個男仔生日.佢仲有去見人..跟住大家坦誠講晒做過D乜..佢話如果我唔介意..會斬攬返來(不過佢仲鐘意個男仔)..只係不捨所以返來..C兄點睇..

唉.真係好唔開心.個心已經有條刺.

喺你唔識珍惜，對人差既時候，有另一個男仔對佢好，愛錫佢，人地睇清楚想走你又犯賤想人番黎你到，人地番黎唔係因為鍾意你呀，係可憐緊你咋，你根本已經輸左比果個男仔，又係你自己話唔係咁鍾意佢，仲挽留人做咩，人地都有權被人愛架，唔好咁自私啦你

雞

多謝你屌醒下我..我真係失去先識珍惜..失去先發現愛...但又會介意佢地做過嘅野(當然想佢返來比較多).

你對佢點冷淡法?
假如佢返嚟係因為唔捨得嘅, 遲早都係會因為心裏面條刺而散
寧願你地由朋友開始做返, 重新了解再愛上對方, 然後再決定喺唔喺返埋一齊
假如有心嘅, 一定可以一齊返嘅

平時如果拖.攬我成日拖開..貼面成日縮..但我大時大節一樣有做足..但依星期對佢好.一齊緊嘅時候佢有好D..但一獨處好快冷淡返..同佢頭先都仲有搵個男仔(佢話個男仔生日)..但我有D介意佢同個個男仔拖攬錫過..

我好想挽回..一齊緊嘅時候我FEEL到大家都仲有愛的..只係多左個第3者..我都唔知怪第3者定怪自己.唉~~~~~

養唔熟

hurt so bad

其實真係得分手依個選擇?真係好唔捨得.受過太多次傷..比人呃過太多次..
但依個我真係估唔到.處都比埋我都可以呃我~

你幾多歲

廿就到尾

俾佢返番黎都已經變嗮質啦 最尾只會係佢一腳搭兩船 唔會長久

就算我以前同個ex平時又攬又錫幾sweet都好, 啲common fd話我地幾夾都好
我都係有啲野畀唔到佢, 而個第三者咁啱畀到佢(?), 最後佢都係出軌選擇佢而唔係我
熱戀期係會過的, 個女仔把持唔住去愛第二個佢都有責任, 何必太自責

我明，但我唔想放手

我都唔知怪自己對佢唔好定怪第三者，又介入又唔想分手。唉，好亂

假如係個第三者係咁追/flirt你女朋友嘅, 一定係怪佢

我對個女友衰，人地先有機可乘，但佢明知人有男友都咁又係仆街

當佢陌生人咁，你對佢重要既自然會返黎

以前d ex試過，怕係怕更加放任佢搵第個，到時吊埋真係唔洗反轉頭

屌同我一撚樣 以為自己開post 不過我係女
男朋友又係話我掛住返工做野唔理佢
搞左一大輪最後都一齊返 依家仲幾sweet

你唔介意男友同果個女做過嘅野？心會唔會有條刺。同你男友真係一野就可以唔搵條女？

同我覺女人變心係難搞d

話唔介意就假既 咁但係我選擇左原諒佢 介意黎都無謂
我男朋友個時好後悔 所以我要佢揀既時候佢都好決絕咁無再同條女聯絡

咁講啦 我覺得女人變心原因可能唔止一個 可能係平日積積埋埋先咁 咁當然呢個絕對唔係變心既籍口黎既

一齊3年唔係少 但你係鐘意呢個term 仲要係話唔係咁鐘意
到個女仔開始抽身你先在意
你係因為男人尊嚴定？唔習慣無人係你身邊？定唔甘心？
諗清楚先啦女人青春有限 唔好搞著個好女仔
諗下佢返黎慢慢日子又平淡 你係咪又會冷淡佢會唔會好好錫人

我感覺係愛，自佢走以來未好過過。。聽日又唔洗反工了。。。唉

我自己都好亂，又想反佢又反，又介意，又唔知佢仲會唔會搵人

其實都係講個信字 如果你扮唔介意 最後一齊返都係會拎返出黎嘈 所以你係對佢有返信心先好搵返佢啦 唔係大家都辛苦

係我已經搵反原諒佢，但佢頭先都認又去搵個男，話個男生日，同認仲鐘意佢，但應承我如果我ok.今日會最後一次。我好亂

係我已經搵反原諒佢，但佢頭先都認又去搵個男，話個男生日，同認仲鐘意佢，但應承我如果我ok.今日會最後一次。我好亂[/quote]

你唔好再提第三者啦,係佢面前,咁樣對大家都好過D
如果你女友都係keep住搵佢,你不如放手啦
唔值得

利申:經歷差唔多

你唔好再提第三者啦,係佢面前,咁樣對大家都好過D
如果你女友都係keep住搵佢,你不如放手啦
唔值得

利申:經歷差唔多[/quote]
你經歷過會明果種不捨，我有諗過會結婚。我怕係佢走左，但最後同果個男又好快散，而我又無左段3年感情

多謝你真心回覆，其實最開始佢有表達過，但我話改左就唔係我，之前d ex就係咁成日嘈導致分手，之後就無再表達，一表達就係話鐘意左第個要走。
我應該點。唉

改唔改就順應自己心意做你想做既野啦。
你咁答又好似麻麻地,你咪同佢講會一齊努力囉,唔好講到淨係你有問題先。
你想佢番黎就求佢番黎,佢肯番黎就當俾次機會大家。
唔番就下個架喇。

頂 真係同我好似
其實我都明 三年感情點都唔捨得 我個時好多人都話唔值 但係我就覺得最緊要係你自己仲想同佢一齊 旁人講咩都無用 你地之間既感情值唔值得你自己先知
咁佢都講到係最後一次既 而你又唔想分手 可以比多最後一次機會既

佢肯反，但反來當中仲鐘意個男，琴日個男生日，佢仲有偷偷搵個男，但比我發現，佢話想當係最後一次，然後徹徹底底反來，佢地有拖攬錫過但都幾sure無進一步，我個心有條刺有介意，但又不捨，我應該接受佢反來試多次嘛？

過來人你會更了解果種不捨同介意同相信嘅矛盾

我都想畀機會我個ex, 但係連佢都叫我灑脫啲放低佢, 話我值得擁有一個更好嘅...
我覺得佢係因為好憎自己同內疚先講呢番說話... 定係其實係我想太多

其實發生過依d事，每個人都明白放手先係解脫，只係依個決定太艱難

即係咁.
1)依家大家點都有條刺,睇大家放唔放低到先,放低唔到就算.
2)如果放低到,再一齊番,相處既問題解決到咪長久囉,解決唔到,點都會散.

所以睇你自己決定想唔想同番佢一齊姐.

依家既階段你應該都係會覺得非佢不可架喇.

2.有信心解決到
1.就真係點都有刺，起碼現時係

Check 電話on9行為
我係條女晨早飛你

有d野你唔check就比人呃一世，就係3年來都無check過，太信任，比人一步步有機可乘